有某髮型屋因昨日遊行而損失10萬生意額

呢個時候講出黎真係倒米 係都話限量幫遊行人士修下毛啦

榮譽贊助人Emma Lee 者係佢條水喉喇
食軟飯嘅死廢柴

邊個黎？
津巴布韋幣？